兩點都以家都瞓唔著

個腦好撚興奮 不停諗野 停止唔到
但對眼係好攰 係有合埋眼就瞓到既感覺
但合埋一陣就會係咁諗野
loop

早餐食乜好？

I know that feel bro

今日行程都好撚密下
朝早要食腦
黃昏係運動
點搞